一名男子西九龍中心墮樓當場死亡

西九龍中心發生墮樓事件，下午5時許，一名男子於商場內墮下，倒卧大堂，頭爆肢折當場死亡。警員接報到場，用帳篷將屍體蓋上，正調查其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

悲情城市

2008
2012
2014
2017

又係男…

5點幾西九龍中心一定勁撚多人

就嚟旺過ifc

啱㗎啦
真係要積左三世孽緣先會生係亞洲

變左自殺勝地，遲d會唔會好似調景嶺咁，自殺到有朵
fyi, 以前調景嶺叫吊頸嶺，將軍澳叫執骨澳，故名思義。。。

做到好
揀人多既地方跳

墮樓男子當場死亡，警員用帳篷將屍體蓋上。(司徒韋桐攝)

現場消息指，男事主初時在西九龍中心6樓欄邊，他先把雨傘拋落中庭，其時地下大堂途人赫見高空擲物，嘩然走避。未許男事主即攀過欄杆跳下。當場死亡。警員調查後，初步懷疑男事主因病厭世輕生，相信案件無可疑。

掟左把遮落去先，嚇走左地下d人先再跳樓，算有良心架啦